冇人去北角夢遊嘅話，班Fucking Guys冇工開冇錢收架

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

班廢老點夠膽離開自己地頭